有冇人仲有揸毛記1716?

個勢似玩完

1.55 3手

1.50 兩手

有2手

之前平均1.74入左4手
今朝1.95放晒

1.6 3手

高手

1.44 3手

1.78 兩手

好彩姐

一齊交下學費先

而家得返1.33

1.26兩手

1.7兩手

間公司都笠水走人
老千股

跌到1.25再溝

走先

0.8見

有0.8就入返幾手都好

冇力了

跌到1.21

玩完

2.01 3手

師兄

1.8 兩手，宜家個勢係自由落體

1.73 兩手，Free fall緊等交學費

0.99

1.63 一手

準備火箭

上呀

長揸算啦

1.7 2手
1.35 1手
準備過夜

過夜

1.75 3手 過夜

1.55

2.0 十手

有冇人仲有11蚊貨

2.08全走

唉 set極價都係走唔到 聽日可能要不問價走

1.8 兩手

溝到1.4 ，點知越插越低

on9毛高位（>0.5)買（純支持另計）

2.05入，好彩1.53市價盤走得切，過多30秒已經1.2

0.8

大家忍唔忍痛放

睇下今日點
你幾多入

1.9

同你差唔多

幾手